點解成日都有人幫六四解放軍洗底, 話咩北京解放軍拒絕鎮壓

我發覺每年都有人幫六四解放軍洗底, 話咩北京解放軍拒絕鎮壓

事實上就係得 38軍軍長 徐勤先拒絕鎮壓
換左軍長之後, 38軍繼續鎮壓

乜乜北京軍隊 拒絕鎮壓, 完全係都市傳說
傳傳下就當真, 但又無任何證據
我懷疑根本就係 中華膠 放出來, 用來表達 「解放軍都有好人, 唔係個個壞人」 呢D on9理論

64只係共產黨狗咬狗嘅內戰嚟

而家官方定論係暴動搶槍殺左軍隊，所以該殺，不是嗎？

點都好啦，CCP就係唔會改呢種暴力鎮壓，幫刀手洗白，修改歷史真相既大方向，因為只要求穩

洗白對呢個大方向根本無意思

問題係方向度

我只係唔滿意有人幫解放軍洗底
明明解放軍 係中共政權打手, 乜乜解放軍拒絕鎮壓, 想嚇死人咩

六四其實只係一場中共權鬥

當時大學生=共產黨開明派
政府=共產黨右派
結論：狗咬狗

沒有什麼江派、胡派同雜派，只有中共帝蟈主義派

沒有什麼趙派、鄧派、江派、胡派同雜派，只有中共帝蟈主義派

記得有套叫漫畫
好似叫天國之門定咩
講六四權鬥

假消息一出 民殺兵想奪國
如果反抗嘅人數多過士兵嘅話
呢班士兵點解唔用腦諗下點解
所以中共最愛鄉下佬去當兵架
俾個永遠無實現向上流嘅機會
送班鄉下支那燦去送死做炮灰

果晚有鎮壓有開槍，但軍人有冇殺學生就唔知，冇片冇正面鏡頭，都係d人亂估下。
官方因為見到學生殺左軍人，向解放軍掟汽油彈所以定性為反政府活動，其他d資料網上都睇到

乜PR 公司連64單都接

即係好似香港政府 喜歡用低學歷做警察咁........

我識得個有個北京士兵
去到東直門無開槍擊殺
入冬後被轉去東北軍部
過春節後話實習時死咗
同一部隊大園一半死咗
倆老國家養無人出過聲
個仔點解要死家屬心照
一係光榮之家國家養老
一係全家送入去看守所